講真 好想拎個時間停頓器係港島用...

D ol 正撚到 又大波 又淫 痴撚曬線

好似差dd野

好似差ff野

你想比人屌就問

諗起都硬硬地

去睇

金鐘, 中環d OL秘書
諗都已經扯到